點樣可以令自己聽落自信啲？

我覺得語氣重要過內容
語氣自信都容易說服到人
但係我慣左冇乜抑揚頓挫，個口唔係好開
語氣又偏弱咁
點先可以聽落自信啲

做返你所講既相反

怕醜驚太浮誇反而柒

岩呀 乜都講包裝
D鬼佬一論嘴咁講 好多時講d野唔係咁有point
或者講緊廢話遊花園 但係好有自信咁講出口 再加d肢體語言 d人都會覺得講得好 好認同佢

表情，眼神，語氣，大細聲

重要過你樣貌

利申：同樓主一樣 所以冇朋友冇女雖然靚仔